AnswerIntent die Antwort ist {Answer}
AnswerIntent meine Antwort ist {Answer}
AnswerIntent ist die Antwort {Answer}
AnswerIntent {Answer} ist meine Antwort
AnswerIntent Antwort {Answer}
AnswerIntent {Answer}

AMAZON.StartOverIntent Spiel starten
AMAZON.StartOverIntent neues Spiel
AMAZON.StartOverIntent starten
AMAZON.StartOverIntent neues Spiel starten

DontKnowIntent weiß ich nicht
DontKnowIntent weiß nicht
DontKnowIntent überspringen
DontKnowIntent das weiß ich nicht
DontKnowIntent wer weiß
DontKnowIntent diese Frage weiß ich nicht
DontKnowIntent die weiß ich nicht
DontKnowIntent keine Ahnung